
Установка
------------

### Через Composer

Предполагается что композер установлен глобально

В корневом каталоге хоста выполните команду:
~~~
git clone https://Eugeny-Ivanov@bitbucket.org/Eugeny-Ivanov/yii2-test_task.git .
~~~
~~~
composer install
~~~

Настройте корневую директорию хоста на каталог:

~~~
/web/
~~~



Конфигурация
-------------

### База данных

Настройте подключение к БД в файле `config/db.php`:

```php
return [
    'class' => 'yii\db\Connection',
    'dsn' => 'pgsql:host=localhost;port=5432;dbname=tstdb',
    'username' => 'root',
    'password' => '1234',
    'charset' => 'utf8',
];
```
Выполнить 
~~~
php yii migrate
~~~
Для создания таблиц в БД

Открыть в браузере

Для доступа к редактированию таблиц, зарегистрировать пользователя и залогинится под ним.

Письмо для подтверждения регистрации в каталоге `/runtime/mail/`

Доступ к работе с данными только зарегистрированные пользователи. 

RBAC нет.

Пояснения
-------------

Приложение в режиме разработки, не production.

Каталоги `web/assets, /runtime` должны быть доступны на запись веб серверу.
